仆街奶共YouTuber 唔係唔做啲嘢嘛？

話說近日我係咁聽到我老母睇緊兩個女仔嘅片，本身都以為睇下片姐，細心啲一聽，屌佢老母係藍絲，咁我就即刻搶左佢部電話睇下係邊個喇。
我老母已經被人荼毒左了，可能你老母就成為下一個受害者，手足係時候做啲嘢了，一齊dislike 爆佢 report 爆佢。
大樹與木頭-Y2K channel

推爆佢

幫推

推

好撚樣衰

咁都40萬views

個重點係有40幾萬views
竟然得7百幾個dislike
真係睇唔過眼

咁佢哋啲片又有冇黃標?

仲有屈機tv 好撚嘔心 到而家都未收皮

當然冇啦一段片7個廣告，賺到佢笑

又肥又柒

屌你老母 右面個個人形豬黎？ 好奇佢出街敢唔敢抬頭

幫手起下底 ，一齊dislike report 下 ，大家其實已經做到好多野

推到上熱門